香港而家仲有冇人玩緊電腦版RO？（官服）

我喺波利SERVER玩緊，玩官服其實唔課金真係好難升 ...但又唔鍾意玩私服（之前玩過黑貓但都係得隻斬首封頂後就冇玩）
現有 流氓 97（等轉生），祭師91（無聊時玩），反叛者104（等106裝小而美格林機槍）
雖然無課玩電腦版RO官服係好ON9...因為要玩到上185應該冇乜可能
其他RO手遊都俾唔到電腦版RO嗰種感覺我，每年就到聖誕前都會登入下等中央落雪

送首我最鍾意嘅RO聖誕bgm
係依斯魯德島嘅聖誕bgm

同感
但始終人大咗 出咗黎做嘢
想投入返都有心無力。

同埋而家應該好難係ro度識人

我有個frd (男) 以前同我玩ro
可惜舊年已經過咗身....
其他玩開嘅frd都轉玩其他野冇再玩落去...

ro識人我未試過，但玩交友app識過個女仔frd佢話玩私服要識人其室唔難，做女仲好著數添，可以入去收兵r著數r寶

希望你朋友係另一個世界都可以玩ro 玩得開心

岩岩開始玩 練緊刺客

邊個server？

波利ser 尋日岩岩轉生

用緊咩裝？
我開咗個女鐵匠，有台灣玩家俾咗1000萬zeny我，未知買咩好
考慮緊買塔諾斯鐵鎚落鐵匠3轉用定買塔諾斯小提琴俾樂師用好？

得塔諾斯唔好諗住吸到sp
起碼搭個惡靈山羊/盧恩繩結先叫吸到
我覺得係斬首用sp少先可以淨係用塔諾斯吸sp唔會乾
係我就拎去賺錢
低買高賣啲任務材料
儲大啲舊錢再買勁裝

偶然都會玩下私服，一直覺得官方d裝備名好中二病，所一直都唔想玩官服

d老手話樂師純唱就升到185？樂師呢個職業係咪賺唔到錢？
我又好少長開電腦擺露天賣嘢，又唔識點做奸商.
其實過咗聖誕就唔想玩，會登入都係想睇住個城落雪.
再玩落去就忍唔住會課金. 課金俾官服我不如玩私服...

私服只玩果黑貓，求其有隻斬首封頂（嗰陣好似得175）就棄咗坑.
我有個frd玩得叻我好多，係玩到個server冇乜對手先棄....

係可以升到好高lv 不過前提係你要搵到人比你純唱 有時有啲人都會要求你可以保護補師
賺錢睇下你點睇
你升得夠高lv普通裝都應該夠打古副嘅 玩具可能難啲
一日一兩百萬未計補品成本咁叫唔叫賺到
過咗聖誕就唔想玩真係無謂玩落去
得閒聽下bgm睇下人直播玩ro咪算囉 再唔係私服過下手癮
而家ro真係要洗好撚多錢 除非你好似小白咁有心機玩足幾年
講緊打到副本之後日日打(佢聲稱)

買了塔諾斯拳刃 冇錢買赤蒼卡
想練隻斬首上火2 睇下頂唔頂到 全伊甸防具

未有台服已經開始玩RO
而家淨係睇小白玩

近排玩返、係波利ser

我都係波利ser，我隻祭師叫「琴秀叔叔」，打算今年平安夜喺中央登入揾人吹下水

我開左三隻 詩人 刺 鐵匠
前幾晚比鐵匠轉職任玩死

鐵匠轉職任, 定機匠轉職任?
機匠轉職任印象中我過唔到...好多年前玩過

升高啲str 技能有一招點完之後致命塗毒會last耐啲 升埋呢招佢
點埋迴旋刀刃
買啲毒藥起手 再買兩個紅色手提燈(一般一個5萬)
應該夠續航力之餘又賺到錢
再唔係練隻鐵匠去小本買啲補品去貪婪
btw, 刺客算易練 我記得我撞正加倍去由0開始升冇錢起手
兩日成功轉生

鐵，行到隻狗咁又要等飛船

啱啱二轉，爆刺，升得好慢，有冇教學？
65lv

我花30000zeny去伊甸園揾人傳，好快就搞掂＠＠

棄坑
波利ser，有人免費想要請留言，先留先得...

咁快棄

之前有玩都係係波利，課左套平民裝。唔課點只難升直頭生存唔到。打怪唔夠力組隊要睇裝。

EXACT7LY....
火2開始玩唔到

尷尬位
伊甸園叫你打咩就打咩
升到70去古城組隊

70之後真係想自己升嘅
打魔羌好過 打古城想死

平民裝一套都要上千。之後啲影子裝越出越勁邊有錢玩

我都沒打到火2
我玩遊俠 去到後面階段靠 伊甸園+每日副本+周末副本 去升
依家升到170左右 放左係到沒玩 不過叫做夠力打下古副賺錢

170冇用勁裝已經好好毅力...

無課friendly嘅真係淨係得遊俠
想無課玩其它職業變咗點都要升咗隻遊俠賺到錢先有得玩
職業平衡只係平衡最後期
前期職業平衡得啖笑

我係古城(非副本)好落力打，但冇用過補品...71-85呢段唔難升

你隻遊俠無課打到170？

其實好大程度係因為隻職業本身叫易升
BTW 有課左個吸血/魔頭

求其組個祭師或神官好易打
魔羌未打過...

你用邊隻吸血/魔頭？
睇過8591武神頭都幾貴..

我用盧恩繩結

盧恩繩結有冇插卡？

得嘅 我以前古城都係有打
不過行唔遠又返去組隊區搵人補血

btw，65lv 我會去歐洞揾補師組，之前有d角65左右係打野豬毛，不過而家波利都冇人收野豬毛，賣就有人賣，但我唔擺露天商店即係冇用＠＠

呢段時期組隊d人未睇裝住，我覺得還好

140已經棄咗
我根本唔想玩遊俠
本身想玩皇家/機械/斬首
逼於無奈要用遊俠起手
發覺140拎住巨弓插+遠攻果張唔記得咗咩卡
打古副都要用大量補品 根本賺唔到咩錢果陣就冇心機再玩落去
唔知要玩多幾耐遊俠先開始有錢買裝比其他角色
跟住自己工作上面又變換咗環境 所以就果斷棄game

我自己係咁：
1-12 波利，接任打西門蜂兵，搖滾蝗蟲
12-55 最懶，打蟻卵上55, 過程超悶
55-70 獸人洞組補師，唔係時時組到人，單練就打野豬
71-86 古城組補師
86-99 石波區
99-115 岩波
之後就企咗喺度

遊俠我一隻都未玩過
有人都話呢隻係遊俠online.

只係響私服打過副本，過程係做路人甲，我frd隻貓carry曬輸出

有台仔叫我無課玩補師
抆人衫尾打古副
但係我諗唔明點分贜
同埋唔肯定普通古副仲有幾多個會需要組補師去打
睇youtube個個都單刷打卡冊

無課玩補師會唔會俾人屌D裝廢？

低lv去到130/140都應該仲未睇得出嘅

我仲有好幾隻係波利Server入邊，好多年前嘅Account，當年好多神裝都有，有幾隻175，以前主要玩斬首，咩魔劍拳刃，而家應該唔值錢係咪，冇賣過，人大左完全冇心機玩

我以前好鍾意玩，由一出嘅時候已經開始玩

8591 +14魔劍斬首拳刃賣HK$ 12,863...

BTW，你有玩PVP，GVG？？？

係呀當年打公會戰，啲肉盾3秒內必死，就係啲把，估唔到而家仲要咁貴，當年要幾萬蚊

而家升新角懶到淨係用火蜥
之前5粒蛋抽到柯耳就開始課金之路
因為諗住第時唔玩都可以賣出去回本

咁你記唔記得總共課咗幾多錢？

我有睇過你post，你好似都係波利ser？

係，我本身知佢要課金先好玩，server又殘又舊
主要因為而家online game好少有咁多活人一齊玩
如果有第二隻驚都咁多人早就棄左坑

玩咗好多年，真係唔知，我諗十幾萬，有D自己打，不過水錢都佔幾多

唔課金只能靠週副去到165 波利服仲難因為會睇裝
幻影龜島 火三 你唔課金靠垃圾跟本打唔死怪
而家最易玩反而係斬首即係刺客三轉

沒插
其實你依家咩LV , 同用緊咩裝?

想要
尋晚轉左做十字刺
應該下星期就三轉可以用到
id: 溫哥華雲迪素

幾點方便你? 我在中央, 石波都有傳點
id：琴秀叔叔 (祭師)

寄咗信俾你，收到請回覆

如果你唔介意 可以寄過黎
我係外國有時差
我最快都要香港今晚凌晨12點半上線

已寄

伊甸園裝仲要冇副魔
而家最高lv嗰隻應該係反叛者104，未用到小而美，用緊+0 緋紅手槍
呢個ac我係完全$1都冇課過.

75~99 應該係最無聊既時間
都係去打石頭波利 95~99岩漿波利
2020年了 別再打火2了

我係萬年新手
115打後去做咩好？

去跟下神殿團 應該都仲會有人組
係125~130先地獄
神殿怪兩萬血左右
龍二就直接跳到上十八萬

裝既話會建議你去解前幾日又開放既王室活動
打到既玫瑰拎去賣

係 仲可以去跑咖波活動
不過得番十日左右 咖波寵物蛋已經唔夠時間
咖波任務有能力BUFF(一個鐘)
抽到料理可以自己用
瑪果可以賣
歐洲人抽到靈魂既話
應該就唔驚水錢問題
NPC位置 運河之都 艾爾帕蘭 119 119

其實一套純讚美裝主教裝要幾錢港幣？
我其實鍾意 做坦 做補血 多過輸出

我仲想玩皇家(好多年前第一練嘅3轉)，但係太吃裝備

我指最平民最平民嘅讚美主教裝

最平民既主教係唔需要錢架
不過台服既生態問題......
主教都係一團要一個集結用
真係唔建議主教起家
你一定係練斬首先
斬首係現版本最勁既職(最近優化左 好_勁)

皇家就......你再問就打死你

皇家呢個職業 你重課都無用

暫首啱啱送咗把＋0塔諾斯拳刃俾上面一位巴打
btw，你打死我吧....我真係好鍾意皇家，騎隻獅鷲獸幾型

修羅而家不及斬首？
新手問題：阿修羅霸凰拳而家係點擋？仲係幽波甲？

你要玩RO第一個條件就係練一隻打手上130
之後就去打幻覺 打到死！
(幻覺係目前版本最強既無課裝備
就算係重課課長都好 都係會用幻覺)
最重要就係 解完主線之後 就係好輕鬆既跑地圖 打幾十隻小怪既日任

皇家真係唔好 連韓服救極都救唔起既職業

阿修羅霸凰拳已經係重課課長既玩具了
PVP無打過唔清楚 不過聽過抗無屬性撐高就係笑話
不過修羅都唔用阿修啦 三轉技痛好多
只係無人想組修羅...

波利ser
祭師在石波區，有冇巴打有興趣join？

有時間開一開啲acc啦 去到一月 呢幾年無開過既acc全部清除

點解冇人推法忍
佢d裝好閪平，輸出又唔差，係輸屬性

星期六日打周末副本升好快，可以skip石波炎波，冇咩要求，唔死就得

有啊差唔多一年上去一次，次次都係中央行咗10幾步禁下人哋啲商店，之後覺得自己同RO世界脫節左就熄咗佢

鍾意玩咒 鍾意玩pvp 黃金蟲裝實左就冇晒熱情

同埋呢度有幾多人玩過 isa server?

有冇人知R版條formula點計
胸仲停係舊版計法

BTW，我會寧願玩多人既私服
始終練LV好煩

隻game唔係成廿年前?
一直玩到而家?
重未拾?

而家間廠啲轉蛋戰略好撚堅
想執都難

如果真係無興趣玩返 我可以同你收左佢

以前細個電腦裝唔到隻cd
之後有玩舊嘅android 版（海外嘅官方版）
但操作太困難棄咗

原來有出電腦版

hea玩0課商人波利ser

諗住玩 down完整完帳登入個陣係咁話我未認證 嬲得滯刪左

反叛者係咪用格林機槍好過手槍？
106轉咗用格林機槍唔識控制咁＠＠

依家要身分證認證先玩得

以前啲帳號係咪無哂？我都係波利ser 新斷線年代

應該就冇啦

我都有隻女鐵匠 base 9x 等轉生

唔知幾時4轉實裝？
韓服有4轉未？

0課已轉生92十字刺

D人講既秒7係咩意思?